［毒撚入］如何解決一個唔夠食 兩個識唔晒

營多？

啱啱食完三養嗰隻辣雞麵

2個岩岩好 落一包醬

兩個麵一包醬真心perfect

脫毒溝一條女

榨汁機

煮夠三個分兩餐
btw 一個都好滯
居然食一個都唔夠

煮個面都要分2餐 你都好懶下

樓主話兩個食唔晒
問有乜嘢方法呀嘛
我一個都嫌滯
點會咁戇鳩整多過一個

啪開煮半個